近年咁多STEM 兒童玩具，心諗: 傻的嗎?

STEM 邊有得谷? 透過所謂 STEM 玩具夾硬塞d 高中程度嘅科學知識比細路，只會適得其反

要識既自然會去自學
否則點逼都冇用

其實係d 商家佬 作出黎搵錢
老老實實
Lego 加少少電線
加少少program 控制埋動作
就已經係stem
搞咁多玩具做咩

如果我細個有呢d 玩具一定買黎玩

所以外國前沿概念到香港只會變成賺錢手法。

見細佬玩好撚正喎部機械人
係就係普通電線同lego不過好吸引小朋友
佢咁樣學programming學得好開心同好有心機
個價外國價緊係貴啦
用大陸野咪平囉

用 linux 先

其實STEM嘅重點就係
想啲小朋友接觸吓，
早啲提升興趣再去玩，
一嚟就玩機械人，其實OVER咗…
香港啲商家佬癲姐

Raspberry Pi